# iniciator

Una pequeña utilidad para presentar, revisar y aprobar iniciativas de negocio.

Por hacer:
- capacidad de adjuntar archivos
- Formularios front-end
- interactividad con otras apps (no definidas)